是你教我們和平遊行是沒用的

推

Pish

push